烏克蘭義士教你裝修

咁鍾意起門起閘我地索性幫你起磚牆

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

屌原來已經有手足做緊

中國銀行 泥水佬進場

好似係fake

泥水佬全面進場

要整埋水泥

咁當參考用

水泥好重難運 重要撈沙

喺鐵閘上面大大隻字寫RUS BANK 同外國記者說明裝修目的
值得手足學習

所以你見佢係放磚再抆啲水泥
18區咁多五金鋪應該都幾易買
差運輸

威

假的假的，未發生

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

直頭係道閘燒幾道焊 或者
AA膠塞匙窿

最重要係果個墳7
清楚易明 可參巧